Тип `Cubux.User`
================

Объект со следующими полями:

Поле           | Тип    | Описание
-------------- | ------ | ----------------
PK AI **`id`** | целое  | ID пользователя
`username`     | строка | Имя пользователя

**Замечание:** Значения поля `id` **не** пересекаются со значениями поля
`id` типа [`Cubux.Invite`][Cubux.Invite].


Для пользователя, от имени которого выполняется запрос, используется
наследованый тип [`Cubux.Me`][Cubux.Me].


[Cubux.Invite]: invite.md
[Cubux.Me]: me.md
